【元朗天降異象】有冇人半個鐘前行過元朗，聽到好大嘅雷聲

重要係冇落雨嘅旱雷嚟，而家重要陽光普照

有

有
好誇張
我呀媽喺佢自己屋企都聽到
但唔知咩事

好想知咩事
但好似無答案